有冇人有玩acute arts 個 app?

點樣set 隻 kaws飄浮空中? 淨係試影到企定定係地下🤷‍♂️